# UniStand

В этом репозитории вы найдёте ПО, которое мы используем для стендовых испытаний. Назначение инструмента — создание и последующее выполнение тестовых последовательностей.
Для комфортной работы рекомендуется приобрести измерительное оборудования от NI, работающее через драйвер DAQmx.

Любые идеи и/или коментарии по коду Вы можете присылать мне на почту borisov@uniscan.biz